# CovidPepper

Connecter Pepper à un serveur et augmenter son intelligence en reconnaissant des images, mais aussi en calculant la distance entre deux humains. 
Le tout dans le but de faire respecter les gestes barrières.